%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2018-2019 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[12pt]{article}


\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-competences}
\usepackage[
	paperwidth={29.7cm/3},
	paperheight={21cm},
	landscape,
	margin=0.5cm
]{geometry}

\begin{document}

Exercices du chapitre 13 du manuel (page 298 et suivantes).

\rowcolors{1}{}{lightgray}
\begin{tabularx}{\textwidth}{Xl}
  \toprule

  \tabtitle{Savoirs}
  Équation réduite &\\

  \addlinespace
  \tabtitle{Savoir-faire}

  Tracer une droite définie par son équation réduite de la forme $y=mx+p$ ou $x=c$ & 31, 32, 33, 38 \\
  Interpréter graphiquement le coefficient directeur d'une droite & 48, 49 \\
  Déterminer la position relative de deux droites (parallèles ou sécantes) & 6, 7, 8, 59, 61, 62, 64 \\
  %Résoudre des problèmes & TODO \\

  \addlinespace
  \tabtitle{Exercices types}

  Déterminer graphiquement l'équation réduite d'une droite à partir des coordonnées de deux points & 49 \\
  Déterminer par le calcul l'équation réduite d'une droite à partir des coordonnées de deux points & 2, 4, 39, 40, 41 \\
  Déterminer par le calcul les coordonnées du point d'intersection de deux droites sécantes & 70, \emph{Voir le cours.} \\
  Déterminer par le calcul si trois points sont alignés & 44, 45, 46 \\

  \bottomrule
\end{tabularx}

\end{document}
